鸡儿邦硬

衲dee係咪全連登唯一一個開殘體post唔會比人屌嘅user

你係咪新黎？佢開親post都比人當過街老鼠咁屌喎

衲dee係全連登唯一一個開乜野post都會比人屌嘅user

這波穩，

我今日去咗深圳人民醫院落仔

隻狗係道吠 你會唔會吠返佢

兄弟好样的